訓左無睇 曼聯主場出擊大炒未來熱幾多粒

他首訓到9點

佢有幾個人格

再遲d先出post呀

樓豬可以繼續訓